港交所門口現場

春袋

真春袋

老老豆豆，點解有人搞陣地? 前面仲要無狗

引到佢地射一飛TG就任務完成

Green objects

重狗 做對了

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

佔領中環

而家出面太平靜達唔到目的
太狂野又會嚇走西裝友
手足要諗個平衡點搞D野
唔好淨係口號陣地